[正字]其實點解要學大陸用定性唔用定義?

hk is not china
求大家唔好再跟大陸用定性
定義點睇都fit好多